太和莎莎好撚多大陸人屌佢老母

Photo?

裝

自己去太和大堂睇下啦

太和站如果裝修班蝗就冇得走

我唔明點解佢唔封站，站入面已經好多部閘大大同增值機死左，咁樣好嚴重影響太和邨居民

咪轉移視線啦，而家係五大訴求＋反禁蒙面法啊。

d支那人死都要落黎買野仲煩過烏英

咁既情況都要死落黎
支那人又話以後唔黎

圖

自己落街睇啦。

你真係信？
之前成日話唔嚟香港、抵制日貨啦！結果係點我諗你知。
不過尖東午飯時間同放工時間真係少咗支那人好多。

自己落街 上大埔group啦傻閪狗

上水 粉嶺 封左站

咪去最近果個站買野

住粉嶺
屋企人坐火車番工
尖沙咀小左好多支那人。好明顯冇左咁多gap

落馬洲都好多, 要唔要去搞搞佢？

點搞。邊境黎喎。

一陣一堆武警扯你過境死硬架喎

上水粉嶺站停哂
啲蝗落撚哂去太和

支共限制左北邊簽証

得廣東省可以落黎

都符合

支那豬一隻都嫌多

都係講蝗語

裝你老母
見有大陸人就裝

係

啲死支那好煩，，嘈到死